每一次對話，都係反噬嘅預備動作

你天真以為真係為左處理個問題，佢就打算令你放鬆再處理你

遠嘅有國共和談、89學生會面，結果就屠城同食埋你個國家

近嘅有中英聯合聲明，傾好曬簽曬名有點？咪又係當你臭四。依家一國兩制就黎變口號

林鄭更加係呢招嘅佼佼者

囍帖街居民會面，轉頭直接拆街
天星會面，轉頭強行拆埋仲要承諾嘅重置遙遙無期
傘運學生會面，清場大插捕

仲要特首只係中共嘅扯線公仔，連「撤回」2個字都要問過中共啦，權力從來都唔係佢手上，就算心靈控制左林鄭都無用。香港人唯二可以做嘅，就係不斷施壓力同用手上嘅選票重奪議會

滿足曬啲五大訴求先會對話！！！！
企硬！！！！

我要見律師

唔會有代表，
因為無代表！
五大訴求，
缺一不可！

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

認真，有乜好傾？

極權政府有佢講無你講，
睇佢對住記者的嘴臉，同答非所問，
同呢d人會傾到d咩出黎？

他日佢地推出d咩19方案，呃人落搭，
邊個議員叫市民收貨就唔該收皮，鄺神都無面比。
唔可以再輸！
唔好對唔住四位烈士同前線義士！

所有方案不過係緩兵之計，大家要堅定啊。

我無野講